應承左唔再搵你 一起身又好掛住你

你話我地越來越遠 但明明我就冇離開過...
你話我地諗法唔同 但我可以放低我執著
你話我好多野唔好 點解唔諗下我對你既好...

我真係好中意你 但係我會放手
你要幸福啊

收皮啦仆街，煩住晒

點解女人可以咁絕情

話散就散

真係好掛住好掛住你
我仍然係好鍾意你 點解你咁狠心
你話我唔好我可以改 總有磨合嘅過程
點解你話走就走

咪係 😞 佢犯咁多錯 我哋就忍 我哋錯一樣 佢就分

我明.....

好灰

點解兩個人決定一齊 一個人決定分開

幾耐了？

我完全明白
感覺佢就好似係自己身邊
無時無刻都係

遇到開心既野想同佢分享
彈到好聽既歌想send比佢聽
放工想話比佢知
夜晚會等佢videocall
感覺係完全無變過

但我無個種好失落既感覺
分唔清係我move on左
定已經習慣左無左佢
定係已經達到神交狀態

可能我無唔開心係因為我只係活係回憶入面
所以目前我已經好努力去改變自己 令自己生活更美好 追求自己既夢想
Let it be let it be ~

好想知佢有冇唔慣 冇左我係身邊

放手啦你地 要努力活得更精彩

睇到想喊

我都好想知係咪只有我唔習慣
佢有無唔習慣
唔習慣會唔會揾返我？
點解突然就話唔愛

等下等下就可以放低了

我仲好想等佢

時間過耐咗會好啲 我都試過
冇話邊個冇咗邊個唔得嘅
巴打加油

我好掛住你呀⋯⋯
明明係我開口講不如我哋以後都係唔好聯絡大家
但係點解想揾返對方既係我
其實佢點諗

仲捱緊

Same

而家疫情無得行下 散下心
辛苦你了

唯有上黎呻下

如果男朋友開到話對我冇左feel，而我又發現佢原來比左帽我帶，佢係咪唔會主動搵番我？

屌 比埋帽你就算啦 下個會更好

佢當我係咩明明佢同我一齊果陣，條女係岩岩同佢條仔散左，佢點解要玩我，一個月就玩完左

算啦 唔值得
以後愛自己多啲 帶眼識人

男人都可以好絕情

都係 我有個 男性朋友 佢可以話唔啱就分 係即分（利申唔靚仔

日日睇到佢ig咁多姿多彩
好似得自己放唔低 走唔出
得我一個連發夢都見到佢

岩岩結束左10年情
可以話唔愛就唔愛 連再試下既機會都唔比
十年既回憶好似可以禁個制就dele晒咁

真係 你好傷心？

傷心 好似無左個靈魂咁
過去十年佢係我支柱 而家我覺得自己無左成個世界

我都啱啱分 我都係咁 不過冇你十年咁耐 一半再一半啦

忍唔住睇佢鐘意的戲
聽佢聽開的band
但真係難道我可以扭轉宿命重遇你一次咩

請不要再悼念從前

十年 做啲咩 去邊到都會諗起
因咩事啊？

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期

說過以後忘記你 明天都不再想起

其實都唔關時間長短事
而家先知原來真係可以突然話唔愛就唔愛

因咩事分開？

我冇安全感 佢受夠 之後再因小事分開
係我唔好嘅

真係咁耐以黎其實習慣喜好都比對方影響晒
真係做乜嘢都會諗起

因少事嘈大交 冷靜過後佢突然發現自己已經唔愛我
無論點挽回都無用
點解佢可以咁絕 一個再試下既機會都唔比

但安全感都好重要
唔係你一個人既問題黎既

係嘅我明 我都想改 我而家就冇問題 但係都分咗

會唔會試下挽回？

咪話十年 兩年都會

太遲啦 佢一嚟已經block 咗我wts IG 講咩都冇用啦

係 我仲要見到我同佢嘅一個common friend喺度 tag佢

又唔夠膽講嘢 又唔知點 Like咗已經好大勇氣

扮冇事啦

加油 有得見係好事定壞事？我都想見番佢

做人都係瀟灑d好

我都唔知
我呢一刻決定左斬纜，其實好後悔之前有得見既時候唔一啖一啖咀埋去 攬住佢
因為個時分手 其中一個原因係佢覺得我都唔係好鐘意佢姐

下 你話番比佢知你好中意佢咪ok

佢一直都知道我好中意佢呀。
但係都分左手咁耐啦 ...... 佢都唔表示
呀重點 其實我見佢d朋友等一直都用住女朋友身份見雖然我知 好明白係分左手
.
.
.

應承左話分左都可以揾你
幾on9先會信

試下去佢樓下揾佢？
雖然我咩都做晒都無用
但唔做會後悔

講咁易咩

唔夠膽 知佢住邊 但係唔夠膽 佢唔鍾意我啦 我驚會仲自己攞嚟衰

都好痛嫁
我最後一次見佢果陣 我好唔捨得佢走
佢同我講 我地仲會見
但根本就唔一樣
可能仲痛過唔見 但又唔捨得見唔到佢
媽啊 好矛盾

唔愛你
即使你做咩都係錯

好賤
拖住你唔放手但又揾新女
block佢啱架喇

呢個真....成件事好羞恥明知人唔中意自己 過得好好

早晨 我又好掛住你啊 你而加做緊咩啊？

我搵咗佢啦

約到日子 但係 COOL煲文睇完冇覆

約出黎傾？

係 本身佢話 想講完你咪走囉

我都想搵番佢 佢就快生日

加油 搵唔搵到先

都搵到既 我怕佢嫌我煩

好

加油 等你

好似我
我打算寫生日卡 一封信同送禮物比佢

無人鍾意怨婦，男女都一樣

通常女人見你咁慘回心轉意係可憐你

但係見你分手後振作返，改哂以前唔好，變得好就知自己走寶

利申：女人

係 呢幾日一直訓唔好 夜訓早醒

係咪唔好做死狗

灰，
個男仔中意你既話，可以日日見，每日比好多picture 你，又帶你見家長，又一齊睇單位諗住同居，又想計劃將來係點

但當相處有問題時候，就逃避問題，唔見你唔whatsapp你，你問多少才就話你管住佢，又好大壓力，又覺得唔夾，反正就係唔愛啦

之前講幾多會同你溝通，想拍長拖，會磨合都係廢話

我已經唔知邊句真邊句假，就快對愛情失去信心，我唔明白點解要講咁多大話去呃一個，感覺受騙了🥺

想挽救？

係 最叻就係推番自己講既野

吊住你 想點

調轉諗

如果死狗係work，點解你一直都死狗緊，佢都未返黎？

我好撚犯賤 我又想佢可憐我番我身邊
我知好on9

定其實佢仲有feel啊

放心啦，就算佢可憐你返黎
最後地位唔對等都係好快散

加油呀 祝你成功
希望聽到你好消息

多謝你 我覺得係一半一半

睇完都覺得好痛
一邊喊一邊睇緊個post

開始喊到唔識喊了

頂住

話變就變

喊完都無人可憐你

一齊6年了
經歷過好多
真係驚自己頂唔住

好事黎

究竟喊到幾時先會冇眼淚

多謝你話個事實俾我聽

深呼吸 然後諗下為自己著想下啦

進ching

一齊加油

好大雨 唔知佢有無帶遮呢

反效果 對你都係好事

去搏下啦 接佢收工

好到老只係市民一廂情願嘅諗法，
其實去到咁上下自然散先貼地

寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉

因為 識左另一個

好想搵你啊

等好辛苦

無論我做咩 講咩你都係咁狠心
希望你呢種灑脫係真既晤係扮出黎
當初你突然出然係我生活 所有野都因為你而改變
我既故事入面只有你
我琴晚又失眠 諗左好多野
原來我好中意既 係嗰個都好中意我既你
我會慢慢習慣自己一個人

車 分左手就冷靜下啦
仲傻99去煩人
等平靜返少少先搏盡一擊
得就得 唔得就撚就

真理

所以情願陌生少少

大家有緣嘅咪重新嚟過

無就下個啦

一起身就好痛苦

我會架啦